有冇清係好靚仔

好多女溝

A09!!!!

搵我？

我中上樣

唔敢講

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想/係地鐵索淫香
1000-1010 入廁所打飛機
1010-1200 性幻想/睇腳踭
1200-1300 食大快活
1300-1700 性幻想+上兒登出膠post笑𨳊利
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登幻想自己有女，食美心晚飯
1900-2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G再沖涼
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登再幻想自己有女
2300-0100 睇波/幻想自己有女扑緊嘢
0100-0110 訓（打多次飛機），順便再開po抽利
0110 真係訓

我

請尊重，謝謝！

靚仔都唔一定多女溝 大隻先係 d囡囡見到我都濕晒沖埋黎不停瀨
利申 樣衰矮仔 白滑 但有陳奐仁身型

好撚大隻 小妹濕濕地

真靚仔

樓主

我但無女

我得女無樣

Btw樓上係狗

我 完

超低級借刀

ching真是天天鳩up

lm媾仔

A0